**Веб-приложение для парсинга BBcode-форматированного текста в HTML форматированный**

1. язык программирования серверной части **Java**; Реализация на **Spring Boot**.
Версия Java 8 и выше. приложение разворачивается на http://localhost:8080/parse
2. система сборки и запуска **Maven**;
3. **javadoc** документация;
4. **unit-тесты**; Написаны тесты для
функционала программы.
5. логирование. Выполнено. Реализация на **Logback**.

Разработка приложения
Приложение разрабатывалось в IDE **Intellij Idea ’17**.
Основным фреймфорком был выбран **Spring Boot**.
Фронтенд реализован с использованием **Twitter Bootstrap**
Движок шаблонов HTML – **Thymeleaf**
Запуск и использование приложения
Приложение собрано в ***.Jar** файл, запуск с использованием командной строки из папки с *.Jar
файлом:
java -jar bbcode-to-html-parser-1.0.0.jar
Либо с использованием *.bat файла

После запуска приложения открыть браузер и перейти на
http://localhost:8080/parse
Ввести форматированный BBcode текст, например:
Более подробную информацию вы сможете найти на сайте компании [url=http://iclservices.com]ICL
Services[/url] или портале [b]ICL[/b] http://www.icl.ru
Нажать на кнопку “Parse”

* * *
![Alt text](images/Webapp1.png)
* * *
![Alt text](images/Webapp2.png)